人流可以向維園同北角延伸

人流可以向維園同北角延伸
睇個情況好難行去灣仔
目的係多人而唔係開拖，各位謹記

同意

我認為應該去柴灣行返上去

推
water流向港島東

push

立場話已經行緊去北角？

立場都話人流向緊北角方向

炮台山出行去銅鑼灣